[十一]將何君堯連儂地換做小熊維尼會點？

小熊維尼咁得意，可以散播祥和的信息，共建和諧社區。

我地仲要恭賀習主席的英明領導, 所以要一張小熊維尼, 一張習主席

前線話事，唔割。

以武制暴拍片不放片 人人做得到 保障返手足
同唔好亂私錯人 小心帶風撚 同有記者影

十一對準主線啦 何妖呢啲on9垃圾就理佢都嘥氣

講緊印維尼喎！

推

印埋国旗

唔知會唔會累到貼的手足，但不割席。

老習支持

早就應該直接攪鳩吸精瓶

好耐無見依個名。

印就印真人樣
咪撚印維尼

真接貼習近平佢地唔敢報
微博一貼都刪文

手足做咩都不割席。

[突發] 可惡!! AEON賀國慶!